一人一個家姐惡頂既地方

條友真係好煩
次次返到黎啲家務一樣都唔做
自己食完啲野又唔洗
叫佢洗又話返完工好攰唔想做
大佬呀全世界人都係咁架啦
個個都有自己既工作
成日將自己啲工作掉俾人做
衫又唔洗放成個星期都唔洗
之前試過成5日冇返去
返到去啲衫勁臭
最on9係人地洗少一次碗就即刻打俾老母督你背脊
屋企好亂呀媽咪你返黎做家務啦
好心反省下自己點解就黎30歲都嫁唔出啦
未聽過有男仔岳母俾埋首期都唔想娶

有咩方法可以對付呢啲港女

俾我奶佢個閪

快撚啲娶左佢唔好阻著地球轉
一齊左千祈唔好分手

係咪得我家姐先咁

係咪家姐偷偷負評

唱歌播歌大大聲嘈住全屋

啲野又多又鍾意周圍擺

咁撚仆街
有無應對方法

外母俾首期
大把巴打接貨

如果唔係阻到自己我覺得冇乜所謂

如果係咁好
佢條仔同佢一齊左幾年就唔會飛佢啦
仲要提親結婚都即刻啞左

冇
叫佢唔好播
佢：你又唔係做緊正經嘢
頂我睇小說想清靜啲得唔得呀

太多臭鞋

別人的家姐細妹是香的索的和不柯屎的
自己的家姐細妹是臭的醜的和柯爛屎的

惡頂在成日借啲耳喺屋企著好少布咁搏人望，搞到我囉囉攣

叫你老母俾首期，我供

樣子如何

認真問，你地分別幾歲？

ig?

我幫你屌佢

鼻寒聲大撚過老豆